好想食m記

薯條點甜酸醬

拉

我都想

屎都食 on99

我好鐘意甜酸醬
但之前食m記
比人話

俾啲骨氣啦

忍撚咗半年有，發作起上黎真係好撚難頂
不過都係忍住，加油